Установка и запуск.
В папках client, server установить зависимости yarn

Запуск клиента (client): yarn start
Запуск сервера (client): yarn start

Адрес клиента http://localhost:3000
Адрес сервера http://localhost:9000

На сервере 2 запроса:
/api/v1/payment - post запрос на создание записи
/api/v1/payment - get запрос на получение всех записей

База данных в mongodb - payment_db

В качестве front-end фреймворка использую React Bootstrap

Тестовое задание:

Создать приложение приема платежей (ReactJS + Ant Design или MUI или другое)

1. Приложение должно выводить форму с полями:

- Card Number
- Expiration Date
- CVV
- Amount

2. Валидация:

- Card Number - (только цифры, длина значения 16)
- Expiration Date (формат даты MM/YYYY)
- CVV (только цифры, длина значения 3)
- Amount (только цифры)

3. Кнопка "оплатить":

- должна быть активно если все поля введены корректно
- при нажатии идет запрос на сервер с данными формы в формате JSON

4. сервер: (expess/featherjs)

- должен сохранять данные в mongoDB
- при успешном сохранении должнен возвращать ответ ID записи и Amount в формате JSON
  пример запроса { "CardNumber": '0000000000000000', ExpDate: '04/2022', Cvv: '123', Amount: 100 }
  пример ответа { "RequestId": '61b248040041bc64b411a691', Amount: 100 } (edited)
